一人一樣中國人最叻既野

我先~

殺中國人:

國共內戰: 一千萬人
大饑荒: up to 五千五百萬人
文化大革命: up to 二千萬人
新疆再教育營: god knows

八年抗日戰爭: 計埋間接死先二千二百萬人

拎住綠卡講愛国

食草

打返自己人

小農DNA
貪小便宜, R著數, 走精面, 有風駛盡利, 賺到盡
以上同樣適用於香港人

北姑雞

搬石頭系列:
內循環=>賺唔到外匯=>支爆
杯葛外資/國安法=>外資走/唔敢黎=>中國人失業=>支爆